［集思廣益］一齊諗下點破局

圍狗總又不痛不癢
被狗咬又無得反擊
講裝備又無佢哋好
買裝備又用我哋錢
野餐後又俾佢哋掌握住主要媒體話語權

可以點鬥？

簡單講一講，來緊香港一定不會風平浪靜。意味中央會清算，但清算下要點樣唔影響台灣局勢，就係中央統戰部考量既野。畢竟今次香港空前反送中係中央當初意料之外。所以如果清算力度大，又再燒到台灣嗰邊，影響到台局明年大選，呢步棋中央唔會行。
越臨近選戰，中央應該對台挑起更多群眾鬥群眾鬥爭。在香港反送中後，台灣抗爭第一波，反紅媒。
既然台灣打開第一波反紅媒戰線，咁香港反對派陣營可以承接像蝴蝶效應延續。
所以反對香港紅媒造謠抹黑運動，也是可以發展。

一，香港這現象存在已久，造謠事實也不是屈佢。
二，區選和明年立法會選舉在即，抵制香港紅媒運動對香港人有利益價值。
三，這是回應了台灣支持反送中運動，台灣得到香港年青人支持，協助了台灣年青社運派推動更多人上街抗爭， 也協助台灣年青人準備遊說父母投下抗共既一票基礎。中央對台戰略成本自然加重。